黎緊套joker好可能會改變香港

睇下一個正常人點樣比社會逼到要衝破自己底線，同時再傳染比市民

利申 Dc打手

拉

推

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

拉 真實就拉左你去青山再送白卡

全港白卡運動
人人都是阿卡漢精神病人

Joaquin演嘅小丑同Heathcliff不相伯仲，表現出小丑嘅心理，令人對小丑改觀

呢家唔止香港示緊威 全球有唔少國家都有示威進行緊
呢個時候上映JOKER真係太有意思

Heathcliff乜水

希斯克里夫(Heathcliff)，為英國小說《咆哮山莊》中的主要人物。

全線Ua戲院唔上？ 係預售冇 ua跪左？

強烈建議香港禁止Joker上映

你人格分裂?